點解送車尾機率高過一到站就有車

地鐵巴士都係咁

因為一到站就有車你唔會記住
但送車尾你每次都會好有感受

我記性出名好

應該係7:3走車比率

係咪我人生太黑